Tiêu đề: Pod Lifecycle trong Kubernetes (k8s)

I. Giới thiệu - Mục tiêu của bài viết: Tìm hiểu về Pod Lifecycle trong Kubernetes (k8s) mà không đề cập đến định nghĩa k8s.

II. Pod Lifetime 

- Giới thiệu về Pod Lifetime 
- Các yếu tố ảnh hưởng đến Pod Lifetime

III. Pod Phase 

- Giới thiệu về Pod Phase
- Các trạng thái của Pod Phase 
  
  1. Pending 
  2. Running
  3. Succeeded
  4. Failed
  5. Unknown

IV. Container States 

- Giới thiệu về Container States 
- Các trạng thái của Container States 
  
  1. Waiting
  2. Running
  3. Terminated

V. Container Restart Policy 

- Giới thiệu về Container Restart Policy
- Các chính sách khởi động lại container 
  
  1. Always
  2. OnFailure
  3. Never

VI. Pod Conditions 

- Giới thiệu về Pod Conditions
- Các điều kiện của Pod 
  
  1. PodScheduled
  2. ContainersReady
  3. Initialized
  4. Ready

VII. Container Probes 

- Giới thiệu về Container Probes
- Các loại Container Probes 
  
  1. Liveness Probe
  2. Readiness Probe
  3. Startup Probe

VIII. Termination of Pods 

- Quá trình kết thúc của Pod
- Các bước trong quá trình kết thúc Pod 
  
  1. Kết thúc các container
  2. Chờ thời gian 'grace period'
  3. Xóa Pod khỏi API Server

IX. Kết luận 

- Tổng kết về Pod Lifecycle trong Kubernetes (k8s) 
- Tầm quan trọng của việc hiểu và quản lý Pod Lifecycle